[突發］iPhone XS Max 華強北回收價出左

未？

依家開一億你有無貨？

屌你

屌你屎忽

19/9 /2018 收一千萬一部
只限一日

有？

中出咗你老母

9億收一部256gb Xs max gold 揾埋人上門收

只限20/9